放緊盤未放得出圍爐區

大家放咗幾耐？多唔多人睇樓

放就冇放.......反而好多AA 打黎又話有票又盛問我賣唔賣樓.....全部死約收緊租，睇個市又就黎爆上緊係彩佢有味

都係果句啦，等香港疫情一完
樓巿就見真章

親戚放左一個月
無咩人睇樓

邊個屋苑

維景灣畔

放好高價？

無特別問佢放咩價

至於屋苑註冊量排名方面，本年至今新都城暫以169宗註冊居榜首，較去年首8個月的130宗增加3成；將軍澳中心暫以158宗註冊位居第二，較去年首8個月的112宗增加約41.1%；維景灣畔暫以129宗註冊排第三，較去年首8個月的125宗增加3.2%。

維景都冇人睇

就係報復性上升, 連埋革命果期一次過升返晒

中原地產東涌映灣園第二分行資深分區營業經理王英堂表示，東涌區本月至今錄得63宗成交，指標屋苑映灣園佔15宗。近日樓市氣氛暢旺，買家入市態度重拾積極，貼市價放盤迅速獲承接。

王英堂表示，映灣園一個兩房單位放盤當日極速沽出，為7座中層F室，實用面積548平方呎，兩房間隔，附雅致裝修，保養新淨，叫價650萬元，放盤當日便有超過3組客人睇樓，其中一組買家認為價錢貼市，怕錯失入市良機，睇樓後立即洽購，議價7萬元，即拍板以643萬元承接，折合平均實用呎價11734元。

王英堂指，買家為年輕上車客，買樓準備結婚，認為東涌樓價低水，樓齡亦較新，得知心儀的戶型有新放盤，即前往睇樓，見價錢貼市，火速拍板承接。原業主則於2015年6月550萬元買入單位自住，現沽出單位，帳面獲利93萬元或17%。

呢個放盤價合理，一日就沽出

依家好多業主開到好高，離銀行估價5-10%咁濟，買家還價都廢時

跟住銀行估放冇死，不過呢浸係升600-800萬上車盤，就好似之前400-600果D係咁升一樣，你過左800萬就已經差好遠，將軍澳D 樓有時仲貴過九龍，未來10年一定跑輸。 你新樓買入800-900萬，升到1200 萬等人接 ?

過1000好難搵人接啦
首期多咁多

放咗個零月，除咗疫情最嚴重嗰兩個禮拜，每個禮拜都有人睇樓，有一半人還價，但平過巿價 6%-10%。

兩房定三房？

你高過滙豐中銀估價放盤？

低估價幾萬，預講價，但個個都幾十萬咁壓價

咁你開價好合理
早排睇樓
啲人郁下開高估價5-10%...

駁你疫情期間腳軟姐 個市好返到啲買家軟

你地個單位匯豐個估價係咪低過中銀好多？

人地壓你，你咪再還佢價囉
但點會低估價幾萬放盤不嬲都係mark 高佢等人㩒㗎啦

揸緊三間
點都唔會而家放啦
驚閪咩
D大陸閪就快落黎搶樓保值走資喇

放緊租
過左半個月，未租得出

真係唔多
聽佢講都無咩人還價

我都睇過一間靚裝但離地價.. 又係開高估價10%...
個AA 都係當俾我睇示範單位, 另一個盤係同單位低幾層有約無得睇但個價正常好多跟番估價
依家真係有買家估唔足價都要抬錢買?

幾多呎

5百幾

因為有個上下層啱啱做咗個低價成交

我果到hsbc高過boc成50萬

$15000?

6xx萬?

18K包家電

美孚？

新界

$17000咪成功

瞓醒未？

其實17K 都OK
預人睇岩還價成17K算

無放 收緊租

我調反轉，boc高hsbc 成40萬

唔一定伏
呢個時勢都無人高過估價買樓啦
無樓睇一定要壓佢價

想放
亦未放
想拎cash fing下

邊個屋苑？
近期好少有中銀估高D

早排睇左個單位
恒生估628中銀估689 lol
普通成交價680-720

正常，中銀都有唔少盤高估價過恆生大貓，業主一定拎最高估價去放。有機再高5%。
買家就當然想愈平愈好。

傻西，一開關班大陸人就落來同你鬥快沽樓啦

唔係買咩